原來塵世間最慘嘅唔係失去，而係不能擁有

全世界都以為係地係情侶，但你地知條界線早就定清。當佢仲可以好似當初咁幼稚嘅時候，你竟然同佢講左個大話。曾經有人問你有無鐘意過佢，你竟然話無。

佢話佢已經有意中人，我話我出面都遇到個，你知你同佢無可能，呢一刻老實講句，你又唔係鐘意佢，但諗起佢第時有男朋友，個心都會唔舒服。

不如不見。

我早就有喜歡的人，請不要打擾我，好嗎？我第一次為女人流的眼淚，是你，我的眼淚，是值得的，你曾是我最大的幸福。

好